(Doctor Who) 首位女性Doctor - Jodie Whittaker

Meet the Thirteenth Doctor

D負評多到

唔出奇啊 等正式出街應該會好返